屋企活動

兩個人喺屋企有咩可以做？
煲劇 睇戲 煮野食 捉棋
諗唔到仲有咩

扑野

你都係想我咁答

weekend loop住做任何兩樣都夠用成日
當然你想都可以扑野啦

打機
做家務
睇書
做運動
畫畫
玩board game